聽人講單戀係計0.5

係嘅話我個status長到唔識讀

五毛不嬲都係一廂情願架啦